賓在九巴中針你

n賓的 這一針 哪個可比
你上車 差一些 永遠不起
邂逅愛滋場地 注定是好戲
針自何處插起

賓緊張 蠢蠢的 欠缺兇器
賓輕鬆 輕輕的 放下針器
特拿來的時候 是拿着針筒
他走了 便遺下了針十數支

*如果每個座位 全部插着你
連遇上亦要躲避
無非想放下你 還是插實你
誰又再贈送傷悲
前事最怕有人提起 就算n賓出力推搪
我們也知道佢嚟

你太遠 賓想緊 怎去針你
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
你太近 一坐底 血已高飛
路程也許太短 似場流星雨
一眨眼 就如幻覺血又濺起

Repeat ＊(＊)

佢還在九巴中針你
佢遺下愛滋針針你

針在九巴中賓你

佢還在九巴中針你
佢遺下愛滋針針你

呢句勁屈機

講定先邊個再問小妹邊間教會，祝佢地日日俾針吉

靈感來自現實

冇放開觀塘零分

邊間教堂

佢唔敢入

放工 放開 東九

拮針更自由

放針 其實 佢毒針有生花柳

波台黃jim